RTHK 是香港的公營廣播機構

唔止謝sir，連er er er sir都……